有無性價比高既All-Day Breakfast推介

最好港島區

大坑second sip

要平嘅 自己買料整啦

Beans

Push

all day本身性價比就低

愉景灣
McSorley's Ale House

Four x Four

ETHOS
唔洗多謝me

all day想點有性價比

尖沙咀區有冇推介？

Studio Caffeine 佐敦

Cafe Revol

唔該哂上面兩位巴打！